a) Nu s-au acordat indemnizatiile acordate membrilor organelor de administratie, conducere si de supraveghere.
b) Nu exista obligatii contractuale cu privire la plata pensiilor catre fostii membri ai organelor de administratie, conducere si supraveghere.
c)Nu s-au acordat avansuri si creditel membrilor organelor de administratie, conducere si de supraveghere in timpul exercitiului.
d) salariati: 
- numar mediu: %nrsalariati%
- salarii platite sau de platit, aferente exercitiului: %valoaresalarii%
- cheltuieli cu asigurarile sociale:%valoareasigurarisociale%
